江嘉敏係雞係公廁（多圖）

冇嘢補充

20190912

係咪屈人釣金龜嘅下場

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

條仔咁大頂綠帽都帶得落

好姣

仲一齊緊？

係

有名你叫肛交敏啦

臭雞
貪慕虛榮

送都唔屌啦 唔好話要錢 呢d臭雞

肛交基朋友？一個做雞一個做鴨

隔住mon都聞到死魚味

無野補充